請大家去App store評分 俾五星

排行榜第一係唔夠既
記住俾五星評分呀！

利申：打手

推

人手置頂

已評

已比

禁幾個制 哂你幾多時間姐？

評左 呢加仲要第一位
5星app

淨係陳寶珊呢個名都已經要比5星

In Chan Po Shan we trust

分已評

多謝提醒

已評 有1455個人評左喇

利申：打手

利申打手

已俾

已評分

5星己比

push

已五星好評

5 stared

晨早俾左

尾評

好彩你提一提

俾左啦

推！

Joe狗個垃圾官方app呢？
車尾燈都見唔撚到啊傻鳩joe !

高登有條大仆街，佢個名叫_ _ _ ！

5星已俾

已俾5星

一早比左五星評級

記得去埋林早洩個app比埋1星

屌原來比1星要download左個app先